覺唔覺得古惑仔好睇過la la land好多

呢個真

駁唔到

覺

利申：未睇lala land

衲弟人之將死其言也善

睇住靚仔南由球場打上銅鑼灣揸fit人好睇好多啦

🙃

Sorry 見識少 咩係la la land?

lalaland比狗睇

古惑仔應該狂掃奥斯卡
一首我話我話事已經完勝la la land果堆歌

來忘掉錯對

成撚日就LALALAND LALALAND 唔撚拎獎班MK鳩知咩LALALAND咩 我LA你老母LAND呀

利申 同意內DEE

我要屌孖妹